勇武幾時才能學識be water

見好就收啦，今日又有一個俾人拉同埋打到爆缸。心痛

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

爆缸嗰個為咗救人

心痛

義士

試著說黑警濫捕